因航工會主席被炒，職工盟明天開始記招。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

罷工

Push

頂住呀空姐機師

D白色恐怖 愈來愈勁

支那由 HSBC 燒到國泰，文革式手法將開啟到罷工風潮

支那真係全球最大黑幫

根本係文革，國共手段
唔可以妥協

但係我地針對hsbc 同國泰既話就真係會比大陸加力打壓wor

佢就係想你同佢地割蓆然後食埋個空位

no 我地可以圍死中銀

而家直頭當勞工法為無物

國泰 HSBC
兩大英資掌握香港命脈
由印銀紙 樓按 到掌握香港航運
由1982年到2019年一樣舉足輕重 兩大公司關係亦千絲萬縷
國泰港龍 匯豐恒生
支那當然想借計除去 或逼佢就犯

或用 支那公司取代

全面支那化
香港仲有幾多年命?

呢個世界有邊個文明地方會因為非工作因素光明正大炒工會主席

工運都炒
白色恐怖既極致
支那最後一張明牌

Cls

好彩支那 又做埋D濕鳩野 又點火

兩難，割又死唔割又死

最硬淨山個都被炒

港龍？

有上限咩

罷工啦！團結呀

死撚左架喇已經

一間公司被鍊春袋
唯一方法就係員工係內部向外反抗
啲管理層先可以「無奈」地放手話俾人聽我都無符

我地作為外人,只可以支持間公司,同埋鼓勵佢地既員工反抗

圍死中銀 國航

罷工啦

幾時可以針對在港中資

工賊會一句野都無講過，果然係企係工人對面

國龍日日飛番大陸唔同port
日日都俾當地既民航局officer 上黎飛機check 你safety equipment , 問空姐safety questions,有d port 仲要check 電話。
攪到而家班班機都人心惶惶，又要有另一部電話番工。
更何況炒左工會主席，其他空姐仲邊敢出聲。

出完呢D花招只會令更多人出黎
係日光之下仲想玩恐怖社會
所以成日話支那根本無進步過
係連登仔先會吹奏支那D手段

唔該再次搞徹資

為飛大陸航線就比人揸住春袋，員工擺工直頭可以收你成間公司皮，比國泰自己諗

我都諗緊有咩方法
罷工>搞到公司, 佢地係香港ICON
明白逼害支持大公司/ 罷工對抗公司禁聲
兩樣都唔係屌到中共既方法
依招隔山打牛好仆街

罷鳩佢工啦CX員工

支那民航局又準確地犯錯

國泰港龍d機呢排返大陸都被玩殘
故意刁難

炒工會主席

呢步真係好蠢

樓上有人話我哋又隔山打牛

向國航中銀”反映”

仲有其他地勤，運輸，清潔....個個都要加油呀

派傳單班手足痴線架!!

其實唔止大陸航線
係大陸空域都禁止
影響全部歐洲航線
韓國都有可能影響
一樣收皮

大換血

大家小心應對，對凖目標

工會主席都夠膽炒！？如果係外國真係會暴動

CLS

唔熟航空業界嘅運作，陳雲喺佢 FB 講嘅方法 work 唔 work?

罷工出師有名啦

Dllm發動大罷工聲援被炒主席
炒得主席 下一個隨時係你！

全部罷工
團結就是力量
有本事叫d支那雞落來做空姐囉
識唔識英文都成問題

屌你垃圾公司有骨氣個班死曬
跟著到自己跪底奶共
同自願比人取代有咩分別
再唔主動出擊即割

西方國家幾時結盟制裁支那？

國泰手足撐住

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴L 線

佢主動反抗就係即時收檔
支那民航唔比佢D機行支那空域同成間公司即刻收皮無分別

一句講晒 9月1 - 2 機場見

殺到黎

跪底個刻已經唔值得支持
你就算唔罷工佢都會一個一個清算你
同支共玩一向一喺你搞大佢攬炒 一喺佢贏你輸到貼地

721 811

係 工會要向國際叫SOS

Agger
根本已經係支那嘅最後手段

佢咁會搞到自己比百國聯軍

推

因航無得揀 逼住跪
唔好俾中共得逞

咁我情緣佢收
世界最top個間航空公司因為支那搞到收皮
你估其他國家點睇
定你想見住佢同化做中資？

work

快啲揾人救下我地啦
文革咁撚樣
唉

push

大陸封空域唔違反國際法嘅咩？
如果係咁
聖馬力諾、馬爾他、賴索托呢D國中國四面八方都俾另一國圍住
國民咪困喺國家入面邊度都去唔到？
甚至一早俾人滅左啦

你咁講香港人都冇得揀
認命做支那人吧啦

罷工加佔領機場

做對了

割係唔會有幫助
應該聯合對抗

無錯
要做炸彈炸死埋中共

所以一定要國際層面解決

直接中資同完全受中共擺佈既港資其實分別唔係好大

文革！

呢個時候應該要其他航空公司員工出聲，可惜冇

搞到咁寧願CX收皮好過

如果咁都唔罷工，咁不如搬上大陸住

明明可以拉埋外國公司一齊唔飛大陸等佢地食屎

d盲撐真係恐怖

如果機管局同國泰啲staff罷工欖炒就好了
依家係冷處理 再逐個清算 自己友嘅力量比人逐啲逐啲剝削緊

有國際空域法
你唔跟規則玩，到時全世界唔比支那飛

外國一樣可以唔比中國飛機飛過，中共今次咁撚惡搞國泰，唔通下次就用同一招可以搞united \AA？

屌國泰唔係問題
但唔該你每屌一句國泰,就屌返一句支那

依家呢個情況
中共就好輕鬆將你地既目標轉移去抵制國泰
屌國泰

中共做完呢D仆街野,大家既對象都剩係屌國泰

我真係唔知話呢班人無腦,定係不自覺做左中共打手

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

同大陸講國際法講法律？

你誤會左
唔係唔飛支那
但唔比飛支那領域
飛歐洲個D都會經過既

US3佢搞唔到既, 但我番工聽班藍屍同事話搞完CX就會搞BA

空姐今次唔反抗，你預幾年後大減人工

咁樣你老尾咁惡撚晒？唔奶共我就唔比你經過，咁樣外國一定要出聲/反制

國家機器已經入場全面清算
HSBC 國泰 都中撚哂招
真係冚家剷

罷工 我地再入機場？

呢件事點都要推到國際層面先得
只要其他國家唔比支那飛 咁就有得玩
個問題係,大家都掛住屌國泰
中共就好似置身事外咁

中國鎖得國

機場大罷工最直接，一係中共跪低，一係攬炒

睇下boris johnson幾時先企出黎

英國佬比人恰到上心口
英國領事
英資領空

黎多次全個機場癱瘓
攬炒

咁同樣地 屌美國佬係外國勢力既中資唔可以飛美國。

聲援手足

中共一直用緊佢最拿手個招人民鬥人民 hsbc cx都係支那想你香港人批死佢 冇支那根本呢兩間冇可能炒咁多人 唔好中計

所以話國泰唔係香港人既公司，冇當過香港人係自己人，英國佬就更加冇撚用

頂住

所以有手足話要國際層面解決

工會主席都炒

罷工，我地一齊互相撐落去，各位空姐空少機師，唔好向惡勢力低頭824和你飛和你撐

其中一個個手足咪係我

喺因為Ca唔肯主動企出黎先屌佢
為左少d麻煩情願跪底奶共你話抵屌唔抵屌

英國佬最撚on9係脫歐但又自己未搞得掂自己
依家搞到比中共恰都無得出聲

國泰員工求下你地罷工啊

依家連平時幫你地身先士卒既主席都炒埋
你地肯唔肯為主席企出黎?
定等主席自己受?不過你唔出黎，可能下星期你地唔見幾百個

明當工會冇到

依家已經係清算
你奶都得，大把中資都未清算，你依家走黎炒咁撚多個人就係問題

睇下啲員工選擇罷工定啞忍

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推比李卓人睇啦

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

咪玩啦仲要佢哋罷？不如大家去機場壓力測試仲好

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推比工會睇

大罷工

支持

工會主席都炒，係咪咁惡呀

咁都忍得 屎都食得 集體罷工 刻不容緩

仲講5大訴求，普選已經無意思

中共已經示範左俾你睇

一係你做順民，一係我將你趕盡殺絕

中國就快亡國玩完,依家已經為了保護權力,唔理咁多

個重點唔係國泰炒人，係支那迫鳩國泰炒人呀

呢一刻除左罷工，都冇其他方法
希望大家團結到
唔係下一個炒就係你

仲有mtr 阿

不能忘記 不能淡化啊香港人

全部擺工！！ 等班仆街高層自己做！

同一時間搵定其他工！！ 找更高人工的工作！

Twitter班反共大陸人都講呢d係中共最後瘋狂

擺工擺工

航空業界真要連成一線啦

清算dllm

我支持全機場員人罷工！！包括控制搭 貨運 食肆 免稅店！！！

核爆都唔割

絕對認同
被人清算而被辭職/被炒嘅人
我哋就算唔係果間公司嘅人
都應該盡能力發聲支援
都唔應該置身事外
唔係嘅話愧對佢哋支持反送中運動嘅幫助
而被將來換血上位嘅人落入中共手中
更是令日後社會更難發聲
所以做咩都好.. 一定要撐佢哋
希望真係有方法可以幫到佢地

白色恐怖 成個香港俾中共搞彎晒
香港人醒未啊 今日國泰 明日香港
五大訴求 缺一不可

有冇智者有計可以幫幫國泰呢間真香港人公司

真係咁易收皮咩班共匪

連工會主席都炒得，
其他員工喺到做都無運行

支持無限期罷工

堆

中共最後其實仲有鎖國呢招
不過鎖左只係拖長滅亡時間

佢賭緊全世界唔會團結

如果全世界一致為左香港抗共
呢場就係意識形態戰爭
好有可能會有熱戰

其實譚文豪都應講下野，而家係有人走都清算

就踏到上心口啦，Dllm

反擊呀

屌支那

試下呢個得唔得？

職場既白色恐怖要搵美國佬幫，成為中美談判既其中一部分

封又點
我就唔信佢真開槍

眼前既香港有幾恐怖？

炒哂啲員工
到時前員工日日塞爆機場探舊同事就好笑

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

全體連登仔罷買左中資野未？？
200萬人出黎理尻你，唔勇武，咁罷買得啦掛？呢份怒火一定要燒落中資鋪度，就算食樹皮我都唔撚買中國豬

9.1 空姐出一折去旅行

屌你老尾共產黨就係咁樣欺壓一間公司，要佢地屈服就不斷揾員工祭旗

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

。。。。

我地幫佢收皮
要對抗中共文革，就要令佢知道佢幫中共都要收皮
我相信我地提倡既攬炒並唔係口號
搵全香港攬炒之前，就係要班公司同我地炒左先

白色恐怖越嚟越勁
頂住呀國泰！
撐國泰！坐國泰！守護香港人嘅航空公司！

推左先

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

今日有國泰 明日就有big4
世界肯團結未

只要有一班人帶頭罷工 好容易影響到全港都有
到時國際公司同國家就有子彈針住中國黎屌

屌 又想玩白色恐怖

換血?
頂住

［突發］香港已送中 五大訴求已經冇用！